估唔到tony真係咁廢

比烏英踩住上

一次好笑
兩次好笑
三次一般
四次悶啦

你玩完喇Tony！